珍妮佛羅培茲有冇機會靠coinmaster廣告翻生？

洗唔洗開咁多po?